{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000167431&dispCatNo=100000100070008&t_page=카테고리관&t_click=메이크업_전체__상품상세&t_number=3",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "비레디 블루쿠션 SPF 34 PA++/15g (본품/리필 택1)"
    },
    "text": "ビレディブランドで販売されているメンズケアラインのメイクアップ製品はNEWブルークッションです。 この製品は15gの容量で提供され、開封前は36ヶ月、開封後は12ヶ月以内に使用する必要があります。 使用方法は、製品をパフに適量を取り出し、顔に薄く塗り、軽くたたいて仕上げます。この製品はSPF34 PA++で肌を紫外線から保護してくれ、他のメイクアップ製品と一緒に使用することができます。製品構成はビレディNEWブルークッション1号から5号まで様々な色で提供されます。各製品は同じ成分で構成されており、主成分には精製水、シクロペンタシロキサン、メチルトリメチコンなどが含まれています。この他にも二酸化チタン、エチルヘキシルメトキシシンナメート、シクロヘキサシロキサン、マイカ、シリカなどの成分が含まれています。 各成分は製品の保持力、保湿効果、紫外線防止機能などを提供します。この他にも様々な付加成分が含まれており、製品の外観は容器の形で提供され、使いやすくなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメンズケアラインのメイクアップ製品は何ですか？",
            "answer": "ビレディブランドで販売されているメンズケアラインのメイクアップ製品はNEWブルークッションです。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何gですか？",
            "answer": "この製品は15gの容量で提供されています。"
        },
        {
            "question": "製品の保管期間はどれくらいですか？",
            "answer": "開封前は36ヶ月、開封後は12ヶ月以内に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品をパフに適量を取り出し、顔に薄く塗り、軽くたたいて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌を何から保護してくれますか？",
            "answer": "この製品はSPF34 PA++で肌を紫外線から保護してくれます。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のメイクアップ製品と一緒に使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は他のメイクアップ製品と一緒に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "主成分には精製水、シクロペンタシロキサン、メチルトリメチコンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような機能がありますか？",
            "answer": "この製品は保持力、保湿効果、紫外線防止機能などを提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品は何色で提供されていますか？",
            "answer": "この製品はビレディNEWブルークッション1号から5号まで様々な色で提供されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような外観で提供されていますか？",
            "answer": "製品の外観は容器の形で提供され、使いやすくなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 400
    }
}